成日話輸左就有集中營，其實新屋嶺已經係

然後我地得個驚字 警犬唔出不反對通知書就吹佢唔漲
等被自殺啦香港人

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

9月15日見！